一人幾幕最鍾意既劇集情節

S04E22

呢一幕真係POI最正既情節

配合Pink Floyd - Welcome to the Machine

就比 程式講既野 搞到流馬尿

S05E11

由一開始追POI既時候，已經諗緊會唔會之後由被幫過既人去幫返主角

原來真係有

如果可以整一幕係走馬燈咁列晒所有幫過既人就好啦